如果有個女仔成日望住你,但又唔會同你講野代表咩?

其實佢想點?

笑緊你毒

你樣衰

代表你左住人視線

比緊暗示佢鍾意你 快d去表白

行到邊望到邊喎,樣衰都要望咁耐?

FF

你太樣衰

未見過咁樣衰既毒撚

準備告你視姦

性暗示

想同你結婚生仔

應該點做

我個Fb 答左你

唔好FF咁多啦

好想同佢講野，但搵唔到機會

代表你性侵佢

冇ff

我都成日望住心儀男仔 好想同佢講野 約佢出街 但無勇氣

我都成日同個女仔對望，不過佢有男朋友

代表你隻眼有問題 係時候去驗眼

因為佢見到啲你見唔到嘅嘢

代表佢係警察

可能佢同你一樣咁諗

gay

代表佢對你有意思 暗戀你lo
你都係想我咁講姐

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

祕密警察嚟

恥笑緊你

你都係想人咁答姐

唔開心望下你個樣 會開心翻
樓主是咪生得標奇立異

你試下望番佢，佢有冇轉移視線？

有試過，見到佢dup低頭嘴角上揚

wow,有機喎
佢睇落應該唔會主動嫁啦，身為男人不防主動番少少，佢會好開心

當然都要睇你平時個樣同行為動靜，我未見過你，可能真人好染成日講廢話比人笑你毒L
咁真係幫你唔到，細心D留意其他人點睇你，可能個女仔真係笑你染炸，咁就唔好再衝出黎啦，都唔好話係我教你嫁

我想主動呀，但完全搵唔到機會，唔敢係佢D朋友面前搵佢

有無多d同類型嘅圖

垃圾
咁你等mk仔食你女神啦

我平時通常摺埋一邊，樣似竹野內豐

代表佢對你有好感 但比較內向

想識佢可以點做

鬼叫我毒撚，咁大個仔未試過主動識女仔

會望姐係有留意你
可以留意下佢啲frd有冇望你 通常女仔有意思想識人 都會同frd講 問意見

佢真係等比人食嫁喎，只要個女仔正正常常，幫你唔到，摺番埋啦你

我決定左下次見到佢一定主動出擊

唔記左問你，知唔知佢有冇男朋友嫁，做人第三者燒春袋

唔好ff啦你靚仔就唔洗驚依樣嗰樣啦